[1Q題] 點解搭緊飛機嗰陣同個friend打招呼 成機人會望過嚟?

3頁開估 幾高質

Jack

點解要搭緊飛機先打招呼

你話上機果陣打招呼就話

秒

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為全機人望過嚟係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

Hi jack....
好爛

個friend 係機師

因為成機人都係同一個名

Brace! Brace!

高汁